香港專業進修學校 HKCT 港專 社會工作高級文憑 SWHD 兼讀制 PT

現讀生一枚
請各位隨便發問
會盡力回答
大家一齊交流下
祝各位學業進步

有無以前嘅師兄讀完升番入八大

HD cgpa要幾多

係咪有個長髮嘅阿sir教

長髮嘅呀sir係米著西裝外套？
聽聞入poly degree要3.x
其他唔太清楚
個人覺得係港專出嘅話
成績應該要出色啲先大機會有U收

喺就係佢

但嗰course 多數星期幾上,難唔難高gpa

佢係會教，好好人
逢星期幾上個個sem時間表都唔同
多數一星期三至四日
肯溫下書嘅話高GPA唔難
加油！

應該今個星期日知你係唔係我師姐啦

雖然我有3322但唔知收唔收好似太遲報名

btw interviewed

希望你得！

我DSE叫入到樹仁RSW 社工學位

但想入8大又part time

如果只計分我ok呀

點解呢間野我聽都未聽過

好撚過ive Social work, 唔洗讀濕尻GE

八大part time degree好似唔多
Poly都cut

想經HD上

係咪用全中文教學？e.g 筆記？考試？功課？都可以中文？

GPA真係要好，加油！💪🏻

筆記同考試係中文
有啲老師會係筆記加英文輔助
功課主要係中文
不過都train緊同學英文
有少量少字數嘅功課係英文
但分數比重較低

我中文打字好差

絲打一定練到中文打字好容易

中文打字

請問Interview 係點樣？
要唔要筆試？ 問左d咩題目？英文問答？

我自費用九方咋
速成倉頡都唔掂

有筆試同口試

筆試要雙語運用
口試要 group discussion

其他就

你宜家喺咪實習緊?

有無同學仔一齊?

Part time HD多後生嗎

未，我Year 2
PT要Year 3先實習
正常最少應該會兩個同學一齊去同一個單位實習
我個期對比起之前應該都算多後生
因為岩岩轉左一批老師
收嘅學生明顯唔同左

我有幾個朋友係PT到讀.但我自己一個讀FT.其實我擔心應付唔到學業

我仲喺waiting list
我4月先報但啲人已經十一月份已經報
我dse有17分